Dani programi, bodisi v svoji prvotni ali predelani različici,so delo drugih,
in sicer:
	addr-immediate.asm
	addr-indirect.asm
	addr-simple.asm
	arithmetic.asm
	float.asm (predelan, da se prevede)
so bili pridobljeni iz SicTools repozitorija
	abc.asm
	selectsort.asm
pa so bili pridobljeni iz SicDemos repozitorija.
